黏土人同好區1 狂賀LIHKG成立

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: [url].s[/url]
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限&#21655;區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角-信和地庫 B32 藍貓(黑貓) 偏貴 不接訂 個價同市價有出入
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 力王玩具 - 極慢 不建議
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

先貼為敬

留名

好多An dog

傻巴留名

新手留名

病入膏肓者留名

屋企無乜位，拳王系列都唔知買唔買好

Lm

問人住邊好係禮貌

買買買 丟膠吸丟盒 留返本體

好唔好幫手開埋figma區

figma區已開

Nice

lm

黎到呢邊都延續呢句野

強帖留名

歲納京子留名

雪人留明

五航戰留名

拎完時雨亞古亞但係呢排都冇時間開盒住

巴打邊間訂呀？
咁快有得拎既

精品到左啦

我都精品訂但無收到訊息
仆街精品

下午收到電話
孤注一扭要幾多日內拎

垃圾果推呢？

吾王

賀呀賀!留名

AN撚全面進場

你就辣殺

an撚留名

3個髮型

買呀 傻巴要洗錢

各位巴打知唔知時雨大約咩價

淘孤 338

第三個髮型應該係長髮啦

唔小心訂多咗隻特典340要唔要

有人要咗了 梳

點解 新個隻艦娘偷跑成個月

馬尾look

時雨？
我都記得之前係話12月出

唔緊要

依家d普通ver艦娘愈訂愈貴

重點

慶祝十香再販
魔王惠

Hi

大五

路過一問
Gsc online shop有張5-6月單
有冇人想跟隻聖人惠/其他野
家下一盒運費應該唔過400yen

唔好以為改個名我就唔認得你啦

訂左兩隻

新手一問 600果隻saber 邊到仲有

好似12月8先返港版貨

呢隻要有

真係要有三隻 好撚正
棉被mode 正常mode 另一隻唔開珍藏

如果某人走我數 你黎天水圍 400$賣比你

無人理你呀

等撚左半年

又困住隻土人

好有錢

Ff下姐 那有錢

買左隻aqua開左之後發現無左枝杖

可以試下send email去gsc問攞補件

填左了 等佢回覆

我都開黎睇先

得一隻喺身邊

KAGA ME WIFI

有無人有多隻no. 600 saber

我有隻

hoho-hkg
你line 我

如果有人走我數 600saber 只售400$港元 天水圍交收

600 saber 係咪唔會有現貨？冇訂到

應該有 除非無

時雨真係好可愛(prprprpr

冇時間攞巨音 點算

算

巴打係咪真係有 留名先

無人走佢數

新人留名
想問拉姆雷姆幾時出????

雷姆1月 拉姆好似模都未有

ky仔我老公

黎明

訂兩套 洋室

Saber到手

圖呢?

有無可能有現貨?

我遲下會有多盒

好qq

來了！N

畢業

巨大miku真係好得意
可惜冇錢買

想問補件通常要幾耐送到香港

巴打點樣入手？

巴打會唔會賣?

之前搵人訂

sabu 出事

之前我四糸乃補件好似要2個禮拜

我上次十日左右 由寫信補件開始計

兩個星期

早幾日訂左

留名
等緊一月隻雷姆

今日到左 快到

有無人有呢張大圖

想放吹雪同榛名 有冇人有興趣

想放大井 赤城 加賀 鈴谷 熊野 金剛 北方棲姬特 龍驤特 島風特

放咁多

之前係動漫創天同人有婚紗賣

如果想追返隻250同363有無人知邊到有貨

未出哂就退坑
咁又何必呢

唔想等到2036至出哂

250日本買會平D
363等精英開倉，200唔駛

咩係精英開倉 新入坑唔太識

動漫節/玩具節 好多參展商賣玩具散貨
我見過有呢3隻賣

黑Saber 紅Saber 白婚紗saber

冇冇船長開船 肉澡飯

Ok 咁我慢慢等

是入

孤注打黎話到 去到又話未有

係咩，我見信和孤仔成堆現貨係到

Mk點同

蝦毒撚

鹿島prpr

聽日去訂c狐，問埋巴打們鹿島現貨咩水位

孤仔$337

thanks

鳩估其他應該平d

有無人放婚紗或睡衣？

新人留名

有冇訂加蕂惠土人

有呀

識人放藍色婚紗
有冇性趣

初音append
個底坐好靚
土人一買就永遠收唔到手

我有隻初音，巴打要唔要?

唔la,買完時雨同append,而家要食包過呢個月

想問440係邊到有貨
各位巴打幫幫手

又或者上網訂得唔得
第一次買黏土人

呢隻我都有
真係好靚

巴打們你地哩塊面有無眼淚

眼淚係貼紙黎，好似細細包同底座放埋一齊

呀
係喎唔該曬你

fb見人賣450

450個價位有d貴
不過係守備範圍內
btw 鹿島好唔好去馬
我見好似好多配件咁
又有聖誕衫
唔知買唔買好

btw thz

買
最多幫你收套聖誕衫

好
我聽日去睇下孤注有冇先
btw我唔想放聖誕衫

我想放五十鈴華, 冷泉麻子, 喵Pass, LL劇場版小土, Claris小土

多左盒棗鈴，阿卡林同宮永咲土人
有冇人有性趣

宮永照就有興趣

隻時雨土人好多配件 ，幾抵玩

時雨的確幾抵玩，不過而家整情人節套裝玩住先，夏天先玩泳裝

病嬌朱古力

等緊月份派貨

有錢真好

唉
搵不到二字頭既星之卡比

上星期先見人放250

滿足度

邊度

玩具自由買賣所

呆毛入手

好想要
邊到仲有現貨

隻saber
信和賣$800

信和有
$800

有冇人知邊到有得買啲場景紙

上網見5-6百冇人接

求link

放出黎咪益街坊

今日miss左隻500

有錢我都想接

啱啱先接左無名bb
哪有錢

呢度有位巴打好似想放
但要天水圍交收

但放幾錢?
上面5-6百有冇link

留個唔重要既email係度,諗唔到有咩方法唔益外人

比多少少車錢好過食炒價既

人地放4字頭咁抵都唔要：0）

有貨係手個位巴打，我唔介意去天水圍幫你收左佢

500-600
我仲有一隻未到貨

乜出過呢個盒面架

lihkgsilve@gmail.com

check

thx bro

有冇巴打知道548仲放到幾多

有冇巴打知道鹿島邊度有貨

應該好多地方都有
琴日熊貓見仲有 好似340蚊

信和炒到仆街$420
得一兩間有

好似有人叫我

唔係嘛
鹿島都炒得起？
我以為艦娘冇人炒添

咪玩
鹿島見得特典版518

大把人放啦唔洗驚

橙，冇人

話說隻鹿島有陣膠味,不過好快散左

英梨梨

留名睇真教徒出現

腦婆好靚女

又係你呀陳生

叫我雷姆腦公

雷公腦姆

有人要我去ssp交收saber 唔想交

好惡呀

張POST CARD 可以拎得出來
好似係會場特來
如果2隻夾埋500都真係抵到爛
但我估係498/EACH囉

nobody

有無ching去左冬季玩具博覽 有咩睇

灣仔會展果個?
聽講係散貨場，有少少平野既
不過有部份價錢仲貴過街價

終於有人post而隻
好大舊下啵

Btw 倒影Jed

俺已自宮了呢隻真心必入
冇睇清楚官網
轉表情係靠上下咁郁條眉

唔入男人 等緊痴女出荷

巴打呢隻幾錢入

e隻真係冇乜性趣

呢隻真係玩性好高
唔入後悔, 真心

隻自宮係訂, 3x幾
exact 唔記得了

佢係冇面換, 但用對眉同下巴黎變表情
仲有對珠真係好搶眼

點解土人區好似咁摺咁嘅

呢度冇人嫁清
過黎figma post吹水啦（雖然個邊都開始少人

因住俾人打死啦呀 走黎拉客

首先
要有人出黎打我

Btw
Mk仔返去食女啦

好惡而加啲後生

腦屎忽腦公

點都好過你件MK

小毒毒表示你話我係mk就mk啦大人

合拼諗得過

agger本是同根生

黎黎去去都係我地幾個
Lihkg冇毒撚

但係我一隻figma都無

現充 全部都是現充

果邊都有人貼黏土人落figma post 又或者去望多兩眼 會睇岩幾隻figma

典牙清
又鬧禾拉客你又拉埋一份

figma無乜邊隻啱，係諗過買samus

開心些牙牙青

買 買完第一隻返唔倒轉頭

一講起就認得夜夜夜巴打之前話想買

入坑留名

係
不過買得1隻又無癮，無得成班(figma)玩
如果no game no life或者高分少女出figma我就可能買
不過呢兩套覺得同figma唔多match

岩就買得架啦

你真識食

冇另一條女點玩百合

仲未去訂izetta同惠

就係唔啱

有無人想收600號saber?

我

巧乜廚？

幾銀先

扮艦娘留名

幾錢

送到再講 預500度 唔保靚盒

我ok

有幾多盒

1盒咋，訂多左，手頭上已經拎左盒開左玩
我拎到手再詳細出圖講啦

舊圖留名

600號saber宜家係咪冇可能有現課

Y拍成日有
FB谷又係
都係550上落

y拍我成日都覺得係假野
利申未試過

想入坑新手一問
如果行曬成個信和都冇我想要果隻可以去邊到訂

邊隻先

621 翔鶴

派左貨就無得訂架啦
除非有再販
Btw y拍有盒

姐係啲土人只會賣一次?
賣完冇就冇?

基本上係

係間廠出一次,唔係間鋪賣一次
e隻見親都1對賣咁濟
y拍果隻要去到寶琳,計埋車費算係咁

y拍果隻好平喎,平時啲土人唔係3-4百咩,會唔會係老翻

果隻係拍賣
價錢係睇多唔多件，有無特典，依家出果堆最平二百頭都有

去到寶琳,我上埋實體店睇會唔會好啲

fb問左佢先囉,一陣佢冇現貨你就白行

ok,唔該曬巴打們

amiami特價 7000羊兩隻

太遅啦,已經買左返黎,258
但係真係好好J

由於隻600 saber 原先個買家話無錢接貨 想問下呢到有無人要

我
lihkgsilve@gmail.com
巴打預幾錢放?

520$

如果星期6 5點幾美孚交收OK

如果2-3點左右得唔得?
唔想係公司坐太耐

唔係幾得

ok咁5-6點啦

lihkg點pm人

好似暫時未有

lihkgsilve@gmail.com
用住email先

個叉手pose睇左做對波

已到
盒還算好，賣510，只可以一至六堅尼地城
想要留個gmail

巴打介唔介意email你既聯絡方法比我?
或者你留email,我比我電話你?

定係你已經比左我但我收唔到?

你有line

有無

有但好少用

訓醒無人要就拎出去賣

放哂2隻？

一隻，未開果隻

星期六9點半左右過到黎得唔得？

ok既話就搵我啦
kenwu00510@gmail.com

都係留返比其他巴打啦

要留d錢去日本

我id 8483618dj462fjs27161

我id 8483618dj462fjs27161[/quote]
sorry搵唔到，介唔介意留你email
我email我電話比你
或者add我telegram: MrAndy

真係無人要？

實有既
但你都知連登黏土區係少d人

地方問題姐

睇埋今晚，最多去到mk或中上環

有冇人開GD子船

我想幫你買呀
我仲未有田中巴打聯絡方法呀

email左

當初買saber600都係400
已經升到500幾
早知訂多幾盒炒

同埋想問aniplex隻和服saber土人大概幾時出貨

[放]K-ON! 唯、澪、律 黏土人

中古, 但長期放飾櫃, 幾新淨下架

價錢可議, 有興趣就 pm

應該係4月

我老婆好正

正 不過係地鐵開黎睇比人見到

thx田中巴打

宜家有冇人要？ 冇就我要

遲啦
比人秒左

咁算啦

幾日無上 遲左

無人

得d再版野出

訂左7月果隻

澪田唯吹?

1月25日（三）出貨

Good Smile Company「黏土人 雅兒貝德」JAN： 4580416901574
Good Smile Company「黏土人 雷姆」JAN： 4580416902069

1月26日（四）出貨

Good Smile Company「黏土人 莉茉」JAN： 4580416902038

2月1日（三）出貨

Good Smile Company「黏土人 Mirana」JAN： 4580416901819

終於有得丟人雷姆

雪初音

c3 600saber賣360

公司個位

有無新人要入line群 交流figma同土人資訊

原來就係你用咗阿克婭個名

橙

新人想入

好奇怪

留id

惠惠可以訂了

好萌

唔記得訂加藤惠 屌

已訂雪初音
卡哇依呢

邊度訂好？我見旺角啲鋪頭 特典版要加多舊水

特典有咩

Goodsmile online shop訂 送個呢啲台

到時一定好難搵現貨

有隻PKM RED X GREEN土人
入左手先發覺自己唔鍾意
想換其他PKM FIGURE

無紬 無梓 sorry

btw, 原來 Li登無 pm 功能 ?

我有隻萬里花 全新有膜，有冇人要，我唔想DUM出去比人炒

我係屋企附近訂喳

唔想公開留id, 都係算了

連登又無pm

8483618dj462fjs27161 line I'd

想入群pm 我 群內有多位巴打同你討論pvc 土人 figma 同鳩up

仲有SHF

10周年赫蘿終於黎啦 等左好耐

等到J都涼埋終於出

係咪冇人理拉姆 26號開始預訂

有冇巴打同我一樣都係聽日衝雷姆現貨

已訂咗 不了

等拎 不了

兩位可唔可以講下大約咩價位，我唔想比奸商呃

我訂果間330

等睇即日即跌

雷姆bb 只升不跌

等睇插水價

精品訂310

雷姆咁熱門
應該好難插喎

咪就係

派貨未

信和好似未有貨到

今期都冇人買土人
邊有力升呀

第一次買黏土人唔識玩
隻野背後個位咁細
透明果舊支撐插唔到入去
反而插入頭就岩岩好

好慘

做乜9

拎銼刀磨隻野後面
一係拎沙紙磨個插頭
不過我買左咁多隻
都未試過插唔落

上網睇完終於知邊度出事
似係插公仔果邊條野斷左但係又斷得好整齊
所以我先唔多覺一野插左果邊落個座度
（因為條野六角形所以一開始就無諗過佢係插隻公仔）
而原本插地下果邊我走去一野插落個頭度

買返嚟就斷咗

唔肯定,但係搵哂成間房都搵唔返條屍
同埋一路玩都無聽過D啪一聲既斷膠聲
睇黎都係買過個新底座算

我買另外果隻係用磁石痴住個頭
磁石好似方便好多,隻野後面又唔係多頭髮
全部都用磁石咪好囉

磁石用耐左會有印

e隻我都係用岩size鐵棒轉大番背隻個窿先插到入

香港派貨啦？

港版出左兩日

訂左日版

我都係

我都係日版難民

唔記得訂

想問下有無類似依隻色又有呆毛既前髮
原本我都覺得隻野幾順眼
但係今日中午比我老母話佢舊呆毛好似屎尖之後
（即係大便獸個頭頂果種）
我就愈睇愈唔順眼想換左個髮型佢

之前淨係訂左無名冇訂到佢

伯母問題

諗住新年後先買現貨 巴打買左幾錢？

現貨係咪400左右

最衰果排懶訂 不過作為教徒 幾錢都要買

姐姐大人 好叻叻

我嘅雷姆啊啊啊啊

雷姆都炒

新年冇女玩 mk你真慘

無名個表情好正

日同港版有乜分別
尋日行過信和見到 不過成日見人話咩信和多黑店怕中伏無買到
同埋巴打去開邊間訂 想訂埋拉姆

通常都去精品訂

利申：訂gu同船多

真心覺得
日版同行貨除左張中文警告貼紙之外，分別唔大

想問有無人買過森林家族d屋/場景放黏土人
好似好襯咁

Agger
啲人覺得日版QC會好過
我買日版都中過sad

岩用的 放心買

Btw我轉曬係訂孤 貪佢可以過數，唔洗出門市

冇女玩仲上水

我大把女

有冇巴打知邊度仲有信得過嘅鋪頭有雷姆現貨買
問咗上面巴打推薦間精品同一扭都冇

熊貓FB寫 368 1隻

賣晒了
都唔知原來呢啲咁搶手
出信和撞下彩算
希望唔會中伏

睇下係邊隻啦
雷姆預咗一定好多人買

信和好似有400幾
ins撞下可能有平D

貴少少無所謂 一隻半隻 主要係唔想買到老翻 有冇話邊間一定唔好入
同埋check睇有冇貼紙咁？

終於入手左 400幾 （間野幾多人行應該無死）
諗返早2日經過見到一堆300幾無買真係無奈至極
Btw 唔該晒上面咁多巴打嘅解答

月份賣$450

好在訂左者...
老婆已拎

日版難民既我已經去左月份拎貨

紅a同金閃閃到手了

月份係咪即係五月？
尋日行過仲係420
升得快過股票

係

特登用代號之嘛

有無巴打想買桐人同詩乃
日版320$
落左100$訂

有急事贖唔到佢地

加左貓耳，更加正

開始對土人冇愛 點算...

棄

其中兩隻珍藏

棄坑嗰陣記得放出嚟俾眾巴絲接貨

呢度啲巴打會好樂意接手

啱啱去咗孤注訂呢隻
DX版都係350左右, 個匯率低到

我個d 係巨人系列 艦娘 同其他立雜土人

開始唔認得土人區d人 多左好多以前高登唔見既巴打

邊度訂？新手想訂野

去開精品
同孤注一樣喺信和都有分店

第一次玩黏土人 好鬼過癮

Btw 呢啲隻腳可唔可以前後動 硬係好怕大力啲就拆散咗

恭喜入坑
記得買多啲土人陪雷姆

碌碌下fb又有野睇

屌遲左去訂雪初音
周圍都full booking

下

禁錯制未打晒，sor
仲諗住下禮拜去訂
睇黎要去c3搶

唔撚係掛 啱先想話訂呢隻去陪雷姆

我上年都係c3買

C3冇現貨呀傻
雪初音會場都只係得預訂

唔知星期五收工8點去到仲有冇機訂到

巴打

唔知遲d會唔會出埋EMT

我訂左加藤惠

有冇巴打知Deadpool幾時出
佢話17年2月 通常等到幾號？

gsc官網有出貨日期

係wo

你地隻雷姆換鬼前髮果時，
頭頂會唔會合唔埋，多咗條罅隙

大力d

唔得呀 佢會彈返出黎

第一次去訂野
想問下齋up 定有紙仔填？

補件

精品同五月都係齋up就得 孤仔未訂過唔知

正正就係想係孤度訂

齋up, 留名留電話, 俾訂, 拎單, 走人

FB inbox,入數,收工

成功爭取GSC走數雙葉杏土人

等WF出新料

醒醒吧阿宅

杏腦婆 我願意等你

今日講左延期
3月先有

等到冇愛果陣就會出是常識吧

有無巴打買過e個屍體包
睇落好似可以自己砌lego咁幾開心

見到人地d開箱文都唔係太差

問定先，如果想集齊一套saber
363黑saber
250 電渡saber
121 超可動saber
77 saber lily
225 私服saber
50 saber lion
258 saber zero
600 saber fgo
仲有無漏

上次去日本幫個女仔frd入左隻511 都唔多見有人既 應該放咩價好

利申冇玩/儲開

好似好伏

垃圾崗執番黎咁嘅款

2月尾去大阪
可以代搵土人

係wo，眼殘了
見到隻巨型miku土人又好想買，但係黎緊隻libeccio都已經冇位放

如果去c3訂雪初音多唔多貨訂?
唔多既我放棄，無咩時間去

C3嗰陣應該係好似online shop咁訂慢貨咋?
到時收幾多order 7月咪出幾多貨

睇下佢開咩價囉
跟巴打搭船好過啦

唔知依家walkin信和有無無名/雷姆現貨呢

兩隻Y拍都仲有

想買現貨

有無名

無名:做咩唔訂我
Btw尋日行信和見到有雷姆現貨
不過冇睇價錢 間野近電梯賣二手漫畫

我岩岩都見 老眼昏花 好似睇到468

今次都係無帶走無名 拎住隻棉被王好辛苦 勁大盒 過幾日再去睇睇

有船咩

[img]52502a1094bced391245fc1.jpg[/img]
巴打好似係學姐黨
記住訂啦

面紅樣

見過有個on9仔係fb 2百蚊放無名

人生第一隻土人(已入坑)

想要涼宮春日, 校服同消失ver 唔該巴打

有冇兄弟知道邊度仲有現貨，行左信和同現時點都冇發現。

4月會去
想問邊到多土人? 日本橋?

食m巴打有冇裝LINE
入group一齊傾

日本橋最齊
如果想平又抵，要逐間鋪慢慢搵
我買左4隻SHF拉打唔駛9000yen

c3 guda子賣哂

我排到去counter 千本櫻初音已經賣晒

仲有冇得訂雪初音

一早無啦
明天請早

如果好似今日咁
想訂雪初音6點好去排隊

屌要返工 即係晒9氣
到時出又要搏現貨

咁實撲到既
係睇咩價者

慢貨表示

排到但無訂表示

之前未玩過黏土人，唔知要訂貨，結果上星期出去信和，d雷姆已經賣哂
岩岩c3見到有擺出黎，諗住有得買，但點知唔係list 上既冇得買

雷姆?y拍長有

前日係信和見到1間有 最高個層一上電梯個間 好似叫咩町

叫佢食屎啦
炒鋪頑町

c3 我見animate動漫世界有喎
5舊

排撚左三個鐘 咩都無買

頂我見賣gd子個邊冇得賣就走左
不過一入去個陣掃雷姆周邊同福袋都掃到身上五舊都冇

精英正仆街

有咩雷姆周邊賣

主要係木棉花個邊買左襟章，帶同福袋
本身想買埋puzzle ，但砌完冇位放，所以最後放棄
角川都好似有野賣，但條隊長到唔想排，等星期日再去

角川真係年年都排死人

今次好似唔關精英事
Goodsmile自己搞

早兩日現時點有

但入到去都冇乜野想買

屌 今年多左成倍人排
同埋精英做得一年柒過一年 明明貨又唔多又放人排 就無貨出聲得唔撚得 要人check facebook/問d staff 屌
我連圍巾都無拎就走撚左

唔明角川有咩好排

有無人有多隻600 saber放比我

Harley Quinn

可能因為今年角川有呢堆雷姆精品賣

其實佢地有嗌到賣晒d乜架

有人排得前冇saber lily屌到仆街

saber lily 嗰d fb 一早出po話賣曬
之後先有人講 起馬遲左半個鐘先知 一係就係我聽唔到
不過都係嗰句 精英我屌你老母

貴

邊到仲有美好世界,智障女神黏土人賣

屌，買唔到龍獅初音同雪初音啊 求問邊仲有可能有
Btw新手留名

老秋 路過幫你望望

花嫁のれん

琴日見到真身

智障女神要萬二

仆街變左3月嘅

坐左幾耐

唔該

又炒

今日放工去都仲趕到尾班車訂到隻雪初音

死貨預定

唔撚係啊屌 琴日排撚左三個鐘訂都無得訂

Agger 公平咩

但係gd 子幾時再出

慢貨7月
官網下星期開訂,但街鋪都有唔少開訂兼爆quota

仲有下禮拜wf,又有唔少鋪會係日本帶一批快貨番黎
比得起錢就有得玩

想問下 金閃閃 大約幾錢到

上星期見月份賣緊420

叫月份食屎
炒到咁

新手想問saber 600邊度有，或者嚟緊有冇大貨，C3排唔到賣哂，淨係見到五月賣$699

我都係4點半去排先買到
睇下fb gp或者呢度有冇巴打放啦

之前呢度有巴打放$500左右

五月

睇完share埋

清哂手頭上d單唔會再去訂野

格仔舖黎 REM都炒起左

係咪門口有成套sao figma標價過萬羊果間

有冇地方可以用土人換壽屋FIGURE
買左對土人先發覺自己冇愛

Radio 會館二樓

終於都出長門啦

長文

入坑一年

maytoy咁可恥 唔會再幫襯

本身對雷娒麻麻
越睇越正
想後追

C3訂既 好似係wf快貨
慢貨周圍都仲有得訂
好似係

mega初音真心正
Q版都仲過1/7既saber lily

之前見y拍有人放

要追啦清

追追追
角色又萌 件女僕裝又百搭
搵唔倒理由唔入

老現巧乜廚到合理
同埋街鋪仲有冇

望了幾次佢同拉娒合手殺
唉
敗了

你個名

留名支持
第一次見到呢個post

我總係覺得雷姆隻土人啲膚色太黃

唔知guda子有個陣 呢到爆po未

冇啦
邊似得figma post去得咁快

有無人岩依三隻？

我想問東京喰種係咪出過金木黏土人
依家仲會唔會有機會買到

神大人幾錢

唔係gsc出

姐係好難再搵返??

成年前既野

原先高登過黎個班 開頭開完post講左幾句野又唔見哂人

gsc 呢排係咁再販炒起左既土人 我有預感 出拉姆個陣gsc會話再販雷姆

島風呢

小埋有無機第三販？

呢套行貨幾錢
想放

仲有冇GD子船呀

小弟有

仲有幾多個位

3呀
我想買saber同雪初音姐

點加你，我想要一隻

有冇telegram
@jryuki

之前好似見過figma post貼埋黏土人

大把
其實果邊可以叫gsc吹水區

agger果邊多gsc痴線佬

佢地棄土人保figma

黏同figma都唔同市場

有無趣收埋紅藍私服

兩邊都玩

我主要玩黏

figma就睇啱先入

智障女神土人邊到仲買到

膠液區/日本

俾我追得追

但係雷姆上到九百 陰公

邊間咁勁,雷姆要成900

900 wtf?

900

咁我想放喎

邊個買先

點知

有人出900再講

想要雪初音+1

過埋今個星期日又可以準備破產

無訂加藤惠 現貨應該唔炒掛

4月播,5月出 食到正
唔捕住日子真係食得炒價

廢事幫人賣廣告啦 又唔係平

平一半我都仲搵到
想見識下邊間,e d真係要開心share

食硬

利申已訂

libe好可愛
遲下同時雨影多幅先
不過買咁多隻土人，呢隻係最完美
之前幾隻個頭髮唔係有少少其他顏色，就係花左 (由其隻中秋miku,有條痕係甩晒色

有隻特
等睇平過現貨d普版

如果啲瑕疵太大，可以試下官方補件
或者買過隻

算la,反正放係度遠睇多過拎落嚟玩，當睇唔到算

補件又唔洗錢 試下無妨

想搵雪初船+1

唔好意思想問十香再版係咪之前冇訂3月就冇得買？

衝現應該有

孤仔仲有 救左我

我都想搵

師匠出土人

貼完tg都冇人理我

巴打有船?

有
但我留完tg就冇人理我

@Jryuki
冇tg就麻煩留email

WF 1隻都唔中揮手

轉自隔離post
EMT本身預咗會出
但估唔到會出三葉

出埋Taki君就好啦

三葉一個表情一隻
有冇渣波樣呢

男主角都會出土人

已回

幾時有得訂

要買就要買一pair
唔知會有咩表情

第一個post留名

thx巴打

有位,已mark低

竟然出愛醬 有冇人有睇

係咪問錯問題
應該問有邊個冇睇

你啱

有
入硬

整唔到咁大先

比例啱都收貨

會唔會有紐做配件

我諗係係底坐變左紐

無咁誇張掛我呢邊先九千羊

星期5會去大阪4日
可以代購舊土人/Figma/其他玩具
銀行過數俾訂以防走數

紅a條腰咁易甩係咪正常

WF有無人想搭單?3款土人各有一個位淨
2款figma就有2個,有意留EMAIL

我等緊三月再販既你

師匠應該晏啲開訂

想入手一個亞加力膠箱放起佢地
巴打們有無好介紹?

agger

12蚊店

想問 黏土人642 - 雅兒貝德
依隻係信和賣現貨係幾多錢?

有無巴打知邊度仲有現貨600 Saber 買

信和現時點都有
$699

信和問過精品孤注都無
下次去現時點睇睇... 但699咁撚貴

上fb谷搵應該都要5-600
家下少左人放

信和D 黏土人，200樓下，係咪假貨

好多開過扮全新

又或者係冇人買果啲

200樓下好多既話,真係賣假野多

米青278
特價好似4幾,仲有的話

信和果條禿頭佬咪有

請看調查對象1

星期六想毒自行下信和同現時點都咁鬼多人，多左人炒定多左人玩玩具阿

以前睇開果啲鋪
唔係搬左上樓就係執柒左

見到有檔明顯假，獅子頭初音$120，個盒係Scan 完再print

星期六去mk

實多人架啦

630女神邊到買到

我係大阪都見唔到
好好炒?

呢隻應該好大機會再販

出得一set又好賣應該好大機會
不過等幾耐就唔知

啱啱經過12蚊店見到果d箱
最大果個箱最多可以放幾多隻

大阪咩店多土人賣

我想搵兩隻2012年出嘅土人
250同363
咩舖大機會有

日本橋啦

我知日本橋，但係咩店會齊d
因為托人買，無理由叫佢逐間搵

唔睇價錢既國寶有363

想買依隻

舊土人價錢好浮動，間間都唔同價
250應該5000以上
363就平d

我都掙扎緊買唔買

想買6月出果隻kylo ren可以係邊到訂

利申 新手未買過

巴打有咩途徑買？
我新入坑未買過

街鋪就應該無得訂要到時walkin買
我懶鬼毒撚就用開樂天送上門
但要比廿幾三十蚊運費

應該截曬,但鋪頭可以逐間問
但現貨應該唔難搵,多數現貨仲平過訂

我睇睇先，3Q

兩隻加埋預左1萬円俾個fd
但係有無話邊幾間舖大機會有
佢唔太熟acg，我自己又未去過日本橋

softmap, animate, 連鎖式一定有土人賣
多款既就jungle同mandarake

Lmlm

上佢地網都搵到間鋪有咩賣

推
點解沈得咁快

擺明出俾艦娘

肯定係

除非唔係

請問有冇呀清知邊度有得追訂guda子
新手啱啱接觸

痴線少戰重有幾多架車出

阿勇

唔該呀清一陣去睇下

屌 我都想訂

問左冇

開名你地搶
y拍仲有 guda

明乃好QQ呀

等出左先算

Y拍都有啲假貨

自己搞

依個價入算ok？

千金難買心頭好

我fd有現貨
但唔平

幾多

5舊左右
有愛先好接

唔係幾識
想請問下冇訂到,之後係咪好難入手

後追會貴姐

會場限定野,仲要唔冷門
現貨一定唔多,e個價唔係貴好多
你有信心衝到現咪唔訂,都冇乜你揀

點聯絡你朋友

咪醬同肉=失散姊妹 不過佢個表情幾正 比其他藍瞳用

Harley仲好多貨 上星期現時點部分300以下

正呀喂

Btw估唔到個盒唔同一般土人 自帶背景

雪同車 初音個盒係大D

好想要呀

訂左
不過二月貨台灣災情慘重 好多斷馬尾關節

咁大鑊 有冇link see see
之前拆都唔多覺有問題

請問佢下面備注個到寫For sale in Japan only.係咪代表唔運去外國

唔關事
你係英文版個網買到就寄到

Btw
我叫左佢睇土人post
佢唔搵你我都冇計

唔該哂,麻煩哂你

如果呀清有意放550都ok

巴打 話說想問最後運費一人幾多

已經托朋友收到了

雷姆$500有無機會收到

有
開到咁高大把人放比你

頭先交收？

$500實有啦

個post消失左